所以邊個話香港冇社會流動性？

冇家底 冇學歷 冇人性
撈份警犬就可以撳住知識分子起勢咁打
公然犯法都冇人捉
市民又兇 記者又兇 議員又兇 英國都夠膽兇
連林鄭都忌佢哋
仲唔係香港最撚惡 最撚大權？

漏左個 冇羞恥
人性本善 要做到冇人性同冇羞恥都都好難架